點解成日都有啲韓國女人po

喂大佬
唔知做乜鳩成日都會係吹女台見到啲巴打
post啲韓國女團 係度發春
又唔多正皮但永遠就見到上左嚟
發春都算 好心搵個靚啲㗎啦
靚唔見有 醜到成隻人頭豬咁就永遠有人吹秦
拉都拉唔晒
究竟有冇人明白得閒睇吓吹水台見到個標題
係咩桃尻 阿 從來未見過咁白滑 阿
滿心歡喜咁禁入去睇吓
但每次就係得啲食郁嘅人頭豬gif
好嬲

最搞笑係叫佢地做老婆
但要放上連登share
正龜公

@慘過番印度

依家興柒要話比全世界知

希望印巴回頭是岸

推